(2選1) 喜茶取向

用正負皮話俾你地知其實喜茶多唔多人飲
先唔講300人排隊,只係香港人打卡心態太強 之前老虎堂幸福堂都勁多人排

有飲,想飲
狗也不屌

杯杯野個價都係差唔多
但香港人大把錢

想試。但只得一次。

死開啦 方便麵

Sor 食開公仔麵

即食麵

炒家呢？冇人炒喜茶？

你買呀?